香港人為咗一方淨土喺度抗爭，而同胞們則係隔離歌舞昇平

喺正隔離